各位千萬唔好而家放棄 自己香港自己救

謝我中學老師肯同我地講政治野 話比我地知道香港發生緊咩事 雖然唔知當時有幾多同學聽得入耳 而之後願意繼續去留意發生緊咩事 去關心一直以黎發生過嘅事 去認真看待而家發生緊嘅問題同學唔知有幾多個，但我希望你地平時上堂就算唔聽書都好，都唔好忽略老師用心良苦咁講呢啲事俾我哋知既時候。

講真個句我都係一知半解，好多嘢都係靠連登嘅熱心人整合啲資料，我先知道好多香港嘅處境，我希望網絡係咁樣用。見到好多post，大家互相支援，好感動。希望大家出嚟遊行，守護香港可以繼續 而唔係停止。

希望各位小學中學老師可以注意以下一小段說話，真心希望你哋唔好驚，一定要繼續話比你哋嘅學生知道，香港人今日走出黎係為咗啲咩，過去曾經發生過咩事，點解大家要咁努力守護香港。我好相信香港嘅教育未完全敗壞，學生好多嘅思想同埋行為都會受老師好大嘅影響。呢個任務真係得你哋先做得到，我知好難好客觀咁樣去講，涉入小小嘅個人主見並唔係壞事，請你地一定要好好去話比學生知道，拜托你哋。

今日見到咁多人去遊行，見到香港人仲會努力去守護自己家園，好感動。但同時上ig見到都好多朋友仲係唔知道發生緊咩事，係屋企Hea左一日，打下機攤下煲下劇，好失望。希望你哋見到呢一個post，同時會去留意下其他post，睇吓香港發生緊咩事。身為香港人應該要做啲咩。

仲有啲去聽mirror 周柏豪果班，點解觀眾同明星都可以一樣咁無知。仲有今日揀上大陸玩既果班年青人，乜依家仲有後生仔真係可以完全唔知發生緊咩事，乜真係會身邊冇朋友提醒6月9號係咩日子，反送中又係咩回事咩？

早幾年細個係Facebook睇到一啲散文創作，大約係話最可怕嘅人並唔係無知嘅人，而係「無明」，即係你自己無知都冇察覺到。我最唔希望同最怕成為呢一種人，如果大家係炸睡嘅話，真係好希望你知道自己係炸睡。

6月12 不散。一齊野餐睇日出吧。